屯門搭過海巴士一問

想問如果係屯門搭九巴去轉車站,再搭城巴過海係點收錢法?
係俾曬兩程車既錢,定係補番過海巴士既差價?

邊個偷偷落下負皮

如果我第一程係九巴呢

計兩程正價